聽日如果有曬裝備 盾同棍會唔會行動升級？

如題

認真問 你每一個正負評都好大影響